嬲撚到on9!！請問淺色衫染色有冇得救？

有件淺淺淺淺淺粉紅色 靚撚到on9既恤衫比屋企人拎左去洗衣機搞撚到溶溶爛爛變撚左灰色
嬲撚到仆街
一向恤衫手洗唔搞得

好撚心痛
個款已經搵唔番
求助

我真係好嬲好心痛

求助

出邊有d 去污乾洗店 去試下唔得就無乜機會了 到時你可以試下自己用漂白水浸下

無圖

番左工 你當係灰色恤衫

會唔會漂色白色？我件衫唔係白色
係淺淺淺淺超淺粉紅色

連洗衣店話冇得救

喊撚到on9!!!!!!

Help

揀布訂造啦

想睇下點靚撚到on9法...

我自己喜歡既公主feel姐
重點不是這喇

求助！

RIP

渣ga

一件衫都守唔住

感謝你
似成功 有番粉紅色
曬乾緊
睇下聽日會點
再影比大家睇